山本三層口罩

老豆托親戚拎左盒番黎
用唔用得架 見佢獨立包裝又日文又剩
但揾唔到產地同附合咩標準果d

google完好似話鬼鬼地

英文字完全唔似日本人會用既Style

冇架掉左佢

都好中文化下
唔識日文

Copy from 網購Post

1. 倒水落去兜住, 睇吓有冇漏
2. 剪開佢, 攞中間嗰層出嚟燒
a.燒溶 > 冇問題, 用住先
b.燒着 > 唔合格

應該唔係假 因為佢無話過擋到飛沫

on9 一睇就知假野

盒面寫大 size, 品名寫小 size

即係大定細呀, 媽好亂呀.jpg

日本人做野唔會咁粗心

唔知真定假
但日文就淨係寫防塵(ほこり)同花粉

包裝一睇就知中國野
陣柒味冇得呃

Made in ABC多年經驗

日文成人好似直接講大人,冇成人呢個term

我都有留意到
勁on9

用開岡本

啱啱先見到右上：大さめサイズ
大鯊魚笑到我gap gap聲

仲有風邪(かぜ)

thanks, 但應該唔洗試了

頂
盒野原來搞笑用

日本貨通常會有個販売元地址

中文 → 日文
三層口罩 → 三層構造 マスク
獨立包裝 → 個別包装

真定假自己諗

中國人連搵個識日文既proof read下都懶

99% カツト
正確應該係 99%カッド

搵左Google translate

直接寫口罩都夠膽死

正確係 カット 喎 ching

上網搵到既 覺唔覺有d熟口面

所以佢咪笑緊盒野打カツト囉

個別包裝✅
獨立包裝...你自己諗

ト同ド 仲錯過ツ同ッ啦
後面都仲可以9UP FONTS問題

Sor9柒咗巴打你啱係ト

同埋175mm日本好小話叫大size, 通常叫 ふつう

大係真係好大, 講緊185-190mm

獨立包裝
假再爆， edo 同優之良品啲 friends

獨立包裝已經流，呢個係中文唔係日文

又中又日又鬼英文
咩字體
混血口罩

我都見到大さめ、可能印得唔好印漏左一劃呱？
但後面寫住小さめ

大さめ

好彩得一盒

大陸野黎
盒唔會咁印法個日期

大陸野
我就唔敢戴啦 咪姐係救救換咗個盒

一睇design 就知咩taste 啦，仲問

乜撚野黎

我老母都買咗
上網搵到hktvmall有同一個包裝寫松本 唔敢用
垃圾藥房佬

假啦屌又中又英又日

日本貨通常只得日文
自己諗

ノーズフィッター變咗ノーズフイツター
一開始仲心諗乜撚嘢嚟
其實剩係無寫產地呢樣都已經信唔過

barcode 出賣左佢，香港貨扮日本野
日本野應該唔俾用489，是490開頭的

見到個「獨」字都知假喇

上面寫住咩ネルソソ研究所、
我上網搵原來真身係ネルソン研究所
即係Nelson laboratories Inc,
結案﹕假

個別包装

我屋企都有 幾厚實

「獨立包裝」係咪日文??

唔洗google
d文法一睇就知有問題